818 之後係...

Deadline 呀！！！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

818 民陣宣佈今日集會有170萬人

民意我地有喇，跟住係Deadline 要政府回應民意呀！

和理非 > Deadline > 勇武

推

推呀

同我推上去熱門呀

Push